有冇人唔見咗張enjoy卡

有冇Wong 先生/小姐 喺慈雲山雙鳳街惠康漏咗張恒生enjoy卡

Tg : haha12233

推

有人會要返張唔見過既信用卡既咩

你去俾鄧惠強啦